點解見工時會問平時放假有咩做??

放假咪放假，做乜關公司咩事
唔同我係屋企睇光之美少女又要同你交代咩

放假會留意社會大事
得閒投下稿比報紙

屌你老母係咪處女？

假期返大陸叫下雞
然後拱北過大海過三關
最後返香港睇下有無週日馬賭
無就叫多次雞

放假會為工作進修
見同事做唔晒既工作會拎返屋企同佢做埋
星期日賓賓放假仲會幫上司放狗

答佢，咩係放假（公司是我家 ）

睇H漫 打丁

問你星期日有乜做
係想知你係唔係教徒,有冇返教會